而家中央算唔算同林鄭割蓆？

搵個駐英大使出黎話條條例係林鄭一個人話要推
算唔算係割左蓆想推佢去揹鑊

唔知 但柒婆搞到中土收返台灣既難度劇增就真

推

周秀娜你今次仲唔死！

笑撚左